黑警也笑連登仔炒車

【道路安全回帶系列#2‧切勿跟車太貼】
跟車太貼，易生意外
時刻保持兩秒距離
Always keep a safe distance between vehicles and allow for a two-second stop.

【道路安全回帶系列#1】：

#香港警察 #交通 #道路安全議會 #路上零意外 #回帶系列

連登仔

笑撚死我

警察好波

抬起頭過馬路條片果條女唔錯喎

事實係炒車，但好多人仲未敢面對現實，繼續死撐，其實咁無仲樣衰

今次柒到割J都唔掂

比支那玩左咁耐滲透同輿論
都可以唔接受現實

黑警始終都係黑警，點都洗唔脫到呢個名

驚犬笑到笑得

驚犬笑到笑得西d, 妹下妹下